[理性討論] 其實1/7想去遊行既香港人知唔知道 香港總人口係幾多?

林太肯回應仲要承認不足 都真係好比面你班香港人
得果200萬只係屬於少部份聲音
你開個小組會議10條友 你得果一兩票有咩可能過到關啦
家下政府連少眾聲音都肯去聽 香港人呢刻仲以為自己好大支野咁
講真 真係唔好再失禮香港國際之都既形象

你一係叫200萬人出黎支持政府，証明我地錯

你咁唔中意有人示威咪移民囉

香港人理性少少好wo
講道理又負評 公民社會投票少數服從多數
香港人呢刻鍾意做乜就做乜 唔去講社會責任 連三線國家都不如
咁既思維點去教育既下一代

岩呀，少數服從多數
叫2 000 002 個人行出街支持政府未？

請善用起底功能 三毛block

大部份人口係支那人，暑假返支那，其實無必要移民香港。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問捉野牛牛(會員#270124)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

搵到二百萬人出黎由維園去到金鐘支持特首既
我由維園跪到去金鐘 再去禮崩虎扣廿個響頭！
Btw個扣字點寫 忘記了

2 000 002行出街 你呢D係正確既立法制度?
人地合法按立法程序投票你地就暴力示威
講真 肯回應你地呢D非合法既聲音
林太真係已經好比面你地 真係唔好再失禮香港

你唔好講到好似香港有得真。投票（冇蛇齋餅糉）去睇香港人支持d咩咁先啦

200萬人上街響民選社會發生個政府神早收左皮啦
仲響度話人小數

我地留言都已經好比面你啦樓豬，真係唔好再失禮連登

移民大陸啦，嗰度冇人示威

中立又點計數

我转帐了老铁

700 萬人，我諗有350 萬都都無意見，凈低150 萬所謂支持，你又點樣去計數呢?

500萬人無上街反對，唔等於500萬人都支持
正如身上無某牌子產品，唔等於你抵制某牌子

你叫到200萬人上街支持政府，雙方聲音先叫對等
無你就收皮

你死9番上大陸 dllm

其實得2,000,000人反對基本上其他都係支持

咁大陸人呢？佢哋係咪理性？

咁叫人上街支持政府未？
原來你口中所謂正確既制度，連行出黎支持制度既人都無？
定係根本無人支持啊？

500萬一半係250萬
唔洗你地全部人出黎
叫返200萬人上街証明我地係錯未？一半人都唔洗喎

支持同反對之外，仲有樣野叫無意見(棄權) 票
你假設除左反對就一定係支持，共產黨教你咁樣的？

而家社會有最少200萬+1人明確表明反對，贊成的呢？好似100人都比多佢

弱智
照你邏輯講
80萬撐警即係其餘都唔撐啦

咁多人支持立法但得佢一條友鳩叫，點解呢

傻仔, 200 萬出黎反對 唔代表其餘 500 萬係支持呀, 咁點會係小眾呀

出去遊行既人數一定會比實際反對既人少 即係估計至少有350 - 400 萬人反對 其他大部分係無意見
即係一個7個人既會議有4個人反對 但得2個人出左聲咁解

的確係咁，對住五毛只可以以其人之道